唔識鍾意人

如題
絲
通常只係有好感
同前度s出街係開心既
全部都好快一齊
但都捱唔到三個月
一係一個星期已經覺得好煩
最憎畀人管住
其實我係咪應該單身算

可能你未遇到一個你好鍾意嘅人姐
你之前遇到嘅都只不過係好鍾意你嘅人

有鍾意過一個人
一直都keep住聯絡
但街都冇出過
可能friend zone 左
其實已經冇咩期望
但又未完全放低
中途又冇拒絕其他人追我
已經覺得自己好仆街

點解仆街
你地又唔係拍緊拖

我次次都冇公開
可能佢地覺得冇安全感
又或者覺得我好似完全唔care咁
（你又好似啱）
其實繼續咁聯絡真係好冇意思
但無人肯做放低個個先
好辛苦